點睇中國14億人只係出到一個孫興慜

就黎耶蘇都係中國人

cls老屈人地同你有關係

只要DNA test有0.1%係chinese han
恭喜你

有得做中國人益咗佢啦

佢係地球人

c朗黑頭髮 ，祖籍係河北

中國唔係有武球王、咩大炮咩

西乙

佢同孙继海有无关系

列貝利勁過佢啦

同孫悟空有血緣關係

姓孫係中國人冇乜出奇

入唔入到波

南北韓自古以來……

呢兩個國家都係鬥屈

佢係孫權後人

蓋狗平時就係上埋呢D網睇新聞

你係咪唔記得重有謝拉特同林伯特

仲有列貝利
btw蝗咪影衰人地

但用東山謝拉特 跣腳落地揦拃沙

籃球 張伯倫 佐敦
音樂 麥當娜 米高積遜
政界 彭定康 奧巴馬 杜林普

還返山東畀韓國啦

外星人都係

難聽過粗口